得HD, 想進修

top up /part time degree (poly)

依家想搵啲嘢讀下，

咁咪讀，喊咩？

而家10月冇得報， 但又唔想hea 咗呢段時間， 想搵啲嘢study ， 有冇推介

明年請早

搵興趣班，學下音樂咁？

讀個時你就會掛住唔洗交功課既日子

今年讀真係舒服，唔洗返去上堂

你揾份同你個科有關既工做住先
hd可以揾文職,而且高薪。
到你做左一年,你上大學就會讀得易咗

即係我做緊嘅工， 再搵番相關degree讀

yes,你會係job上學到同degree有關既野